有冇人打pro

想11個人full team玩
暫時4個 留tg
新手唔緊要 志在試下full team